拜狗贏到阿仙奴出線8強抄曬所呢個post所有名

雲爺爺山齊士留左咁多場力儲埋道氣，等比人炒4-0出局啦拜狗
支持爺爺教訓安76

5-1咁都驚

呃名抄==

阿狗無可能出線

阿狗年年次回合都黎料

成全你

想練字？

lm

豬遲

Ok

留名

笑左 仲要燈

樓豬手痕想練字

阿狗都唔覺可以反贏拜仁出線

輸波但出線8強計唔計

Lm

雙殺先計

抄定啦樓豬

Hi

你抄撚硬

作賤自己

ok

拜9洗唔洗開咁多燈post呀
都已經lead緊4球
連馬會都唔開拜阿果場晉級盤啦

爺爺4-0

贏緊幾粒都發功

拜狗可能未必贏到 但係出線都要燈

對手係雲加牙

推

留多次名

用毛筆炒ok?

直接開你講我寫咪得

抄啦柒頭

有人抄名

抄

女木

燈撚到呢

四頁咁少唔係唔找呀嘛

？

燈

黎明

樓主咪深潛呀

lm 唔抄死全家

好彩今日天地堂
抄曬我上面所有人嘅名

第6頁唔抄喇

加埋我啦

好彩無截止時間

抄到1001

屌抄埋第六頁囉

加油

啱呀

我個名好易抄啦

加埋

快啦屌你

抄緊未？

揸住4球係手仲要燈

On9仔

阿狗留名

趕到

截左喇

上堂啊 落堂先找數

樓主好波

有勞

隊長找數未 你又唔使搭飛機

入2粒，sor

抄緊喇，抄到第六頁

今鋪抵抄啦

抄住4頁先
今晚抄埋淨返個兩頁
好耐冇寫字手字好樣衰

差d睇錯你做屎眼有毛

D字唔差啦 上次抄名個個抄到狂草咁

高汁

抄完6版
屌你日文名韓文名點寫啊

樓主d字幾好睇

咁大個仔第一次有人話我d字好睇

樓主

找數真漢子 (雖然係呃數找)

Lmmm

多謝隊長抄左我2次

用屎眼睇野?

拜迷子